民主派拉布小勝 建制大怒發爛渣（香港這一天）

民主派拉布小勝 建制大怒發爛渣（香港這一天）

眾新聞

Published on Apr 18, 2019
18-April-2019

立法會逃犯條例修訂會議昨日開波，政府想盡快入波，卻吃了一記悶棍，民主派利用會議，成功拉布，會議結束時，仍未選出主席，未正式開波；建制派發爛渣，又說要改規則。楊健興分析修例首仗；各位認為拉布有用嗎？